求下你地唔好再叫「香港警察」做黑警 警犬之類

只要一日仲用緊帶有「警」字既字眼稱呼佢地時 人自然就會聯想到「警察」 「警察」係一個充滿正當性既詞彙 一個有權使用武力執法一個維持秩序既組織 就算用黑警警犬之類既詞形容佢地 都會比人覺得係個別例子 警察始終都係好既組織

由今日起我地應帶頭將佢地視為恐怖分子！

「香港警察」該組織的行為由612開始就和恐怖組織無異 無數影片可以證明 他們以執法為名襲擊平民和記者 更大規模使用化學武器

如今公開將香港市民「去人化」 以曱甴稱呼市民
只怕他們的襲擊將會再進一步升級 難保有一天「盧旺達大屠殺」的悲劇會在香港重演

該組織的成員 在多次違反香港法律和警察通例後
「香港警察」仍然選擇包庇 可見那些襲擊不是個別例子 而是有組織有預謀的

懇請各國政府市民注意安全
「香港警察」一個新興既恐怖組織

由612開始香港再無警察只有恐怖分子！

好唔尊重狗

林奠 窮到得返警隊

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

恐怖份子

公安？

名不正 則言不順

比返d尊嚴比警犬啦 真係狗嗰d警犬
警犬：恥與為伍

唔好再叫佢哋係狗 真係侮辱左啲可愛嘅狗狗

係
恐怖分子

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

係殺人兇手

開少啲無意義既post啦

還有張建忠